做到月尾冇得做點算好

公司cut人
做到月尾就冇得做
點算好

開始搵工

錢都唔賠要返埋呢個月咁仆街
係嘅話好多野可以做
其他巴打應該有 suggestion

利申 it support
應該係用人用到盡

留喺屋企抖返幾個月先 之後再開始搵工

冇草錢
出糧即清糧
今個月忍得手都係得果幾千銀

ptbf

你租樓定同屋企人住

同屋企人住
我畢業一年多少少咋

應該唔怕搵唔到
support你肯做嘅實有

呢度做左半年都唔夠
公司個個月蝕錢
cut左十幾20人都有
岩岩叫開始做熟就比人cut走

咁唔係你嘅錯黎嘅又
唔駛太放係心
你果間做咩事
見其他公司都有請support

Hea做 瘋狂call sick

驚咪依加開始搵 唔驚咪番完先開始搵工
反正搵工我預你至少都一星期以上 基本上依加咁既情況廢番一兩星期你就會後悔好想番工搵下錢好過 咩都做唔到

連登仔:宜家it大把工啦

support都cut真係痴線
正常應該得一兩個
cut完叫你呀頭插線?

做貴價產品
經濟唔好咪冇人買
門市都執十幾間

連登標準答案 : 買樓 等升值

全職抗爭啦而家搞緊革命

遲返早走

有得做 都大把垃圾工
唔做咪當抖下囉 屌
成世人得返工咩

邊個中意返工
冇錢咪要返囉

有保就業，問局長

間間公司都請support驚乜